樓下保安開始有禮貌、講早晨、主動解鎖.....

12月開始有禮貌自動自覺開門架啦，依家先做既食蕉就真係要食蕉啦

屌垃圾

好過宜家都唔做

恭喜發財 身體健康

開始記啲住客姓咩架啦要
如果唔係點樣賺利是

記撚住邊啲保安俾狗入